藍屍係任打的，藍屍拎嚟熱身就最好不過

唔好亂講
係人地郁手先我地先自衛
如果啲藍絲淨係用口講 就由佢 唔使理

主動咬人嘅藍屍: 老鳳認同
剩係識吠嘅藍屍: 由鳩佢吠

衲dee